I don't need fake guy but awesome girl(妍希)don't stop..

so can you take my heart like a bouncy bomb bouncy bomb..❤

妍𤋮小姐姐靚到爆❤️
但係我要開始收拾心情準備聽日

法國like親妍希既bro都ok高汁

唔明
有冇中文